## Sistema de vendas de um super mercado de enlatados.


É um sistema de vendas de um super mercado de enlatados, vendendo diversos tipos de produtos, todos enlatados, como: Arroz enlatado, milho enlatado, sabão enlatado, toalha enlatada, tomate enlatado, chinelo enlatado, entre outros.

Todos os produtos possuem um código em forma de código de barras que o indentifica no sistema como único.













































































fim